永久中立國算唔算係中立撚？

你講邊個先
唔會係中亞北韓土庫曼斯坦卦